3.5mm 耳機窿

想請教下呢兩年有咩手機仲有3.5mm耳機窿？

最好靚聲 順便用嚟聽歌

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

lm

Galaxy S10
Pixel 3a
ROG Phone II

Sony NW-A100

打到電話

出街用無線好過啦

v50

香港邊度仲有得賣LG?

冇藍芽耳機 仲用緊隻bose qc20 用咗4年了

買隻啦

真心！我欣賞你個堅持

假如堅持用dap而你又要帶dap出去聽歌，成件事有咩睇法

用尼聽陳百強？

s10+

Se

用緊S10+有3.5mm，但都轉咗用無線

用轉插啦

nokia堆中階機

買條ibasso DC02 都係三舊水
做咩要局限自己選擇🤷🏻‍♂️

ssp

有邊啲機內置dac?

onkyo 有出手提電話

係水定行？

17年好似有granbeat